我出街好鍾意電下啲男仔 然後望下佢哋怕醜個樣

我出街好鍾意電下啲男仔

然後望下佢哋怕醜個樣

尤其搭地鐵嗰陣

望住佢哋緊張到四圍望個qq樣

仲要紅都面晒

有冇人都鍾意咁做

話唔定呢度有巴打畀我電過

利申 巴

This

Is

G

great

SPARTA!!!!!!

冇人討論

連登已死

見你咁悶無人覆，就陪吓你啦。其實你尋晚電緊個男仔果陣，我偷拍緊你裙底

屌你老母

吊你牙🙄🙄

牙你老母！

牙你老母兩次

我會望翻你望到你扯先停

去含撚喇屌你老尾

你唔扯就我扯

我倆惺惺相惜

如果有一日 我哋喺地鐵相遇…

大家齊齊扯互含

你有你嘅生活 我有我嘅忙碌